準備跳樓 大家仲有咩說話想同本雞樂講

過12點寫埋遺書就跳。

還番個名比大雞樂

快跳

老死好不好

快

挽留

唔好跳，咩事唔開心？

認真？

開live跳

下面無位啦，要等下先

邊個逼死你

恕我軟弱
ps認真

除左即跳可唔可以為香港做d有意義既事先

廢物

唔繼續反父？

但唔死個問題都仲喺度本雞樂仲要受苦。

呢啲dirty work交比其他人。

點解呀

自己逼死自己。

知道樓主要跳
會比個位佢

No

波台需要高質樓主

其實生活唔一定要理其他人，自己一個想點就點，唸深一層，你咪當舊既自己死左，由今日開始過一個新既自己lor，唔一定要跳樓啦，你都系唔鐘意依家既生活姐，由依家開始改變，淨系見D想見既人，唔好理D唔想見既人，順便問句你有無BNO 啊？唔怕唔怕，唔一定既。幫你祈禱。

件事好突然，我一個鐘前仲喺度同班friend ... 當初我點解要同佢一齊？ ... 我個心真係好痛好痛好痛好痛， 好想就咁跳落去，咁自己咪乜都唔使諗囉。

有問題咪講出嚟, 睇下有冇人幫到手

唔知真定假

如果係假，希望你唔好再拎呢啲嘢嚟吹水
有好多人想做而無勇氣去做

如果係真，我相信你過得好辛苦
我從來都覺得條命係自己
自己應該有權利決定應唔應該生存
你有勇氣又決定好嘅話，尊重你

我依家嘅感覺就係我個心後穿咗個大窿，我已經冇機會再將佢補番，亦都搵唔到嘢去代替， 然後負面情緒一直喺個窿度噴出嚟，將我個世界染咗做黑色， 我同佢plan定過要做嘅事全部變曬泡影。 真係好痛苦 好痛苦

Ching搞乜萬事都有商量 講下發生咩事？

挽留，為自己而活

不如講黎聽下

唔理其他人講就易，邊有可能

香港撒瑪利亞防止自殺會電話:23892222
ching有需要就打過去同人傾下計都好

跳樓會有機會累到人，唔好咁自私

建議你做有意義既事例如搞左毒娥先

毒娥未死你唔可以死住

我全世界得返自己一個
我明你感受

聯絡最關心你既朋友傾兩句
問題可以慢慢拆
生命好可貴
醒唔番就無得開心了

真正有 決心跳樓嘅仲會得閒上嚟開舖post取暖咩，跳就跳啦重刷仲好，返正個世界少咗我地都唔會有咩改變同 損失。我地只係地球入邊既沙塵唔洗睇到自己咁重。

x左#3先跳。

自私？我問你個號？我為曬其他人著想點解冇人為我著想？

上嚟開開心心又一日, 閒時一個人靜下都唔一定差嘅

唔好笑喇已經。

為埋香港人著想先
不如你講多少少點為其他人著想？

唉，隊尾喺邊？

希望你抽到ssr首抽

唔好亂拋垃圾

明既，拎起電話都唔知可以同咩人傾。
之後又放低電話。都經歷過整整一年哩個情況。

付出100, 唔好指望人地一定回100, 現實就係咁, 死得幾多次？

如果以後生活都係得自己一個呢

公屋跳樓= 亂拋垃圾

挽留阿朋友

要罰1500架 波台狗

細哥比女飛？

呢樣真係要你自己睇得開, 冇人幫到你, 要用時間冲淡負面情緒, 再積極去投入返社交圈子, 有返一兩個朋友自然會開心好多, 加油啦

我頂不順
生活很苦

88 不要有來世

唔放棄自己就唔會輸

我想要擁有來世，成為一隻自由自在的小鳥。

我真心咗

點苦都好，呢到大把人陪你

手足

苦盡甘來呀牙細，我都係咁挨過來

唔好睇唔開呀

咁撚多人認真應樓主既
咁撚on9既

好多人味入黎

有咩都可以講出黎 如果你想講嘅話我都喺度願意聽你分享！

D人話自殺死既人到下世都係重覆返個問題，有Ｄ人今世黎還債，頂硬上盡力生存，可能下一生會好轉

push

其實燒炭會累樓價跌
荒山野嶺會累消防搵餐死搬餐死
所以咪再話人自私
自私係個社會禁咗舒服自殺
例如昏迷服藥自殺

派埋月曆先

認錯人自膠

有無你咁撚on9呀

連狗唔show你，連banner都無

世界咁大
經歷下其他野先

試下台灣相思湯
可能自己會揾到答案

有

冇野想同你講。我唔係你，我唔會明你感受。
但我有野想聽你講，你講乜我都聽。

點解唔同林鄭鬥長命

叫左雞先 叫完應該唔會跳

唔好跳 我願意拎我條命換你條命

其實無論係真定假 至少面對死亡呢個字眼既時候 希望可以溫暖少少 已經唔叫你去安慰下人 收下把嘴先 冇人知網絡背後 有幾多呢啲貼係真定假 。人係想死之前 總會覺得世界係黑暗嘅 但信我 涯過咗之後 你會發覺自己好勇敢 嗰一段 其實只係佔咗生命入邊好短嘅 （想死既人死之前咪上連登 可能只會更絕望 🙂）

仔都生埋。

如果有勇氣跳，你都係想重新開始。
不如去一個無人識既地方，當再來一次新生命？
認真

絲打？ 同我扑完野先喇 吊
包你重獲新生

岩呀，自殺就係自私行為，因為都會令到身邊人痛苦，除非自然死，否則其他傷害自己既行為都係自私

唉講嘢唔叻怕愈講愈衰
但係希望樓豬知道最少世界上仲有人想支持你
知你好難受，有咩都講得，我哋係度慢慢聽

例如ｗｈｅｒｅ？

唔好諗埋一邊呀 沖個熱水涼 訓番一覺先啦
Tomorrow is another day
如果問題解決唔到就唔好理佢住先
有時逃避可恥但有用係真既

食過狗肉未？

快手死左佢啦 唔好曬時間

認真咩？ 點睇都似假膠喎？
有手有腳 有黃賭毒 上天台一定唔會
黃就扑野 係人都知開心
賭就炒股 幾十萬上落仲正
毒類似 比如白粉友 每日既生存意義就係吸毒
當然人生仲有更高層次既野
我太膚淺 只係知扑野就夠了

又唔好咁講，超出個人負荷先會咁做，某程度上做出呢個行為嗰下真係無多餘資源去評估埋其他人嘅情況

唔好睇唔開，你只有一次機會做呢個你，呢個世界無問題係解決唔到

如果一定要死,我會殺我想殺嘅人陪葬.

我最覺得對吾住就係父母

真係唔需要睇唔開，有咩唔開心講俾大家聽，一齊幫你分擔

太苦啦，爆煲啦

挽留 挽留 挽留 挽留 挽留

挽留！

有無BNO? 無都唔緊要，雖然唔知你太多背景資料，我明白疫情下邊度都未去到，但過多幾個月，你揀個比較鍾意既國家，當去一個旅行，去前可以既話做少少資料搜習準備搵工，唔使太在意係咩工，因為你已經係新生命，白紙一張，所有野隨心就好，唔好俾壓力自己。
就算到最後，你搵唔到工，返返黎，有左以上呢d經歷，你都已經係一個全新既自己了，又或者你一個人去旅行有奇妙經歷，信我

利申，我同男友係去旅行時認識，當時大家本身都只係backpacker 一丁友去，到而家一齊左八年了。
所以，希望總在轉角，that’s what I wanna say;)

智華哥唔好離我地而去

唔好意思 地獄full左
你既輪候號碼係2394
若死之前為社會除惡
可以加速輪候時間

如果係香港太大壓力 衣家好多地方都收香港人
試下放底一切去第二個地方重新黎過？

聽講 死嗰下會重複100年

爽手唔該

屌

其他人痛苦關自殺咩事？
人生存都可以令其他人都可以痛苦

夾硬話自殺係自私
咁生存咪無私
又唔見你讚佢？
什至負責解決佢生存面對嘅困難

你要人生存其實都係自私嘅行為

btw 我係自私
希望樓主唔好死

係跳就快
唔好叫完春聽日又返嚟話諗通

你有咩想做架

清有咩煩惱睇唔開？
有無講下揾啲減壓方法先吖？
如果仲有個仔嘅話，唔好咁快放棄住

利申我都覺生活好苦，但最近發覺睇下書悶到自己仆街都係個唔錯嘅減壓方法

不如你講吓咩事

換個新電話號碼
Delete 左舊嘅IG Fb，開個新嘅
轉份新工
搵新興趣

收下把口啦屌你老母

珍 波台狗 爽手啦

前幾日都諗過，訓一覺就好好多，諗下身邊嘅人

條垃圾波台狗搵存在感啫 係想跳一早跳咗啦 波台狗現實失敗冇人理到要咁引人注意

唔好呀

就係樓豬呢啲人搞到人地講親想死都狼來了

跳啦
仲唔跳?
跳啦嘛

唔好跳啦，搵阿婆跳老舞賺下錢仲好啦

bye

有冇人開盤

波台狗跳樓=亂拋垃圾

屌，係就帶埋林鄭一齊啦

你去見曬你D朋友啊婆姨媽姑姐先啦，你唔見無得見架啦，再去餵下D流浪貓，如果去下working holiday就好，你有無想試下新出既switch game 啊 ，你可以用你所有既錢wor，如果無就去銀行借，借完洗曬佢，可以食個buffet，買衫，買下D奢侈品，送比朋友，你朋友會好多謝你架，你做左先啦要plan下架認真

跳1層樓算唔算跳樓?

2隻雞樂 睇你地對話好頂引

死未丫

仆街喇個熱線成日打唔通打完仲想死

尊重啦

就係你呢啲人搞到人地講親想死都狼來了

唔好死 跳左你一定後悔
死左唔係咩都無
仲要受苦
Please don’t

樓主三思

細雞樂，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

蟲哥

唔好以為最前面加個會員名就好能親切咁啦

唔怕同我地發洩下啲情緒喎

波台狗 慢走
不送

Why

[url]因為我有踏出第一步啊！如果我當初無，所有野都唔會發生[/url]

人一世物一世
試過屠龍未?
屠完先死啦

又要人地執手尾

用d有意義嘅野先死

你死之前可唔可以完成我一個願望

係幾親切
咪為以反啦黃兆健

係邊區跳？
你唔好跳住，等我叫曬啲朋友小心樓上先

最憎人自殺都要唱通街
快手啦咪撚阻住哂

點解有膽跳樓但無膽殺狗

有咩慢慢講 唔好跳

好心你做人誠實啲啦

真係跳就一早跳咗啦
邊有人自殺上嚟問意見

世界上少隻波台狗都幾好
樓主終於做返件好事

你遇到困難而自殺，下世都係要面對番未完成既難關。每人一生都有佢自己要完成/學習既野，唔會逃避倒。

麥樂奚

咁笑笑點竹算

邊到跳？

如果係真，希望係假
如果係假，希望係真

講下自己點逼自己

過咗2020先算啦
唔好傻，一齊捱落去
加油！

買咗保險先，唔急

唔好死啦

大雞樂代你好嗎？

善用起底功能

寫好未

你係想激死人？
識唔識講嘢
你依家係同跟個想自殺嘅人講嘢
唔識講嘢就同我收皮
咪再喺度刺激人
Dnlm

自由落體嘅話你大慨有3到5秒選擇頭落先定腳落先。頭嘅話出殯時就基本上無得瞻仰，脚落先你就預咗斷手或腳，之後可能仲有丨到2分鐘仲有少少意識，不過白車到前你可能已經斷氣了。

係女就俾我屌埋先得唔得

因咩事？

我明白,有D關 係好難過

賭波輸太多？

記得打卡 校定計時死前自拍一張自動上傳

幫我破左處先ok？

無任何想做ge野咩？ 應該有？ 甘做埋先死都未遲， 諗下甘樣就一世，甘心咩？ 有時d野 可能要等 等 等一排先有轉機.....身邊朋友會唔捨得你， 唔好放棄

我明啊，重點係互相扶持，我講既只係嘗試分享下自己經歷，睇下會唔會俾到d inspiration 樓主，而當然我地無人係樓主本人，無人會比樓主更清楚佢自己感受，所以無論最後樓主決定係咩，都會respect，畢竟大家都只需要對自己既生命負責。

遺書呢？

為社會除惡你呢挺戇鳩仔一定第一個俾人隊冧

冷靜，打個電話俾最好的朋友

行埋落去啦，共勉之

駁你唔到

死x柒咗未？

未死就自殺多次啦 唔該

死亡遲早都找你，切勿憑自己

跳未

邊處跳？開個live嚟睇下先講

我傷到已經無晒感覺，都唔想要死

因為我想見識法國文化同香港民族

遲左兩粒鐘入黎
跳左未
點認真法

朋友 可唔可以返黎 冷靜啲

諗下d開心事，人生有苦有甜，唔好無限放大負面情緒

偉 喺度嗎

寫完未

跳未呀

快啲jump

跌果陣大叫光復香港，時代革命。
記得講係共產黨迫你死！

樓主跳先定佳仔自首先?

做乜咁傻，係死都帶d仆街行先

死都死得有意義啲

你個名同我好似

咩問題？講出黎，你一個人解決唔到，可能有其他人可以幫手

一句句「波台狗」、「快啲跳」像針一樣插入很多人的心裡，
也像無數雙手把會員「細雞樂」黃智華推向萬象深淵。
他向前邁出一步，
走上了從天台到地下的最快捷徑，
比時事台與手足割席的速度還要快，
他亦成功踏上了把全部問題拋緒腦後的小路。

翌日，新聞報導了所有事情，
時事台眾人看完在IG留下一句「被政權推下的人，RIP」。
說罷，眾人又問：「今天吃哪間藍店好？」

快D跳
成個波台D人一齊陪你跳
唔跳以後買咩輸咩

依家先有自殺提示

聽日又見樓主開post

跳左 你又知可以後悔？

我可以好負責任咁同你講，樓主已經死咗，但佢死前都有交低個ac

挽留 口斤日請你食早歺

認真 樓主仲係咪度

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

出動埋直升機去搵樓主了

Rip

我今日炒股炒到燶曬 我都想死

你抄我

跳咗未？未跳聽日出嚟食個飯？

瞓咗？唔好嚇大家

屌,唔好咁認真啦好嘛

下世開心啲啦 如果有的話

新聞都有啦

rip

樓主......希望唔係你

吓?

攬炒都好過跳樓啦？

有咩煩惱？
如果咩都唔想做咪做下廢人先

唔撚係sam gor掛

sam雞樂

唔係啦
Sam哥6點針
寫6個鐘咩

自殺呀 你估話跳就跳咩

Rip 估唔到真係跳

落選港姐廖慧儀前男友疑情困 油麻地墮斃

巴打, 希望你安息！

一路好走

RIP Sam

我今個星期尾去富山睇埋阿婆最後一面都會去你個度，到時見

唔埋點樣你都會有聽日 聽日點都會黎
有聽日就有機會 有機會就有價值
點解要放棄

生活過得苦 工作不順
你咪同其他人傾訴囉
辛苦過嘅經歷會成為你人生嘅一部分
你過去嘅痛苦會成為指引前路嘅明燈
咁樣你先會無愧於人生
死後先唔會有遺憾

而家你已經行咗你認為最好嘅一步 我哋講咩都冇用

因為你已經睇唔到我哋任何一句說話

你已經睇唔到
「有咩煩惱可以上黎分享下」
「有咩唔開心咪講出嚟囉」
「我哋可以做你個樹窿」

希望你來生有人會教你呢個：

“Memento mori”

RIP
By 一個同你素未謀面嘅人
1/12/2020

RIP

師兄，有咩心煩嘢講出嚟會舒服啲

講完架啦，琴日諗左好耐都無咩野留戀

快死

成世人流流長，大把嘢可以留戀啦

死撚左啦？你係阿sam
抵鳩你死

你姓孔？

係咪真係Sam?

希望你可以安息

Sam.....

樓主唔係女人黎嫁咩？
唉

認真咩...RIP

細sam哥

呢個係Sam?

而家未有 將來會有
真正開心嘅時間都未出現 你先認為冇嘢好留戀姐 難得輪迴做人 應該慢慢玩 去到一半就quit 嘥晒

你咁樣係有機會教唆他人自殺

樓主唔好有事

阿sam

我已經報左警
有份叫樓主死個啲準備接受法律既制裁啦

ching原來你真心嬲

我話你知 我報驚都要搞埋你

得我地兩介好言相勸

海南人出名善良 散播溫暖

臨死都上連登

講中左

例如做d 令大家都大快人心既野先
會幫你名留千古

Sam兄一路好走

推 rip

哎早知挽留多幾次啦

追多幾個po 先知樓主係sam 哥以為派膠

呢個似係 聲都無埋
RIP 無做過既就無做過
等佢後悔一世

去左打幾廿個鐘飛機就當跳左啊？

細哥

可唔可以過晒啲錢俾我先？

跳撚左...

樓主尚在嗎

真心咩 出下聲先
😨😨😨

有冇咩新聞 12點跳....

想念你的笑 想念你的外套
想念你白色襪子 和你身上的味道

跳咗未？可摸耳開直播

估唔到講得出做得到
下世唔好再做人
咁辛苦

同Sam 興趣差好遠喎

細雞樂哥

排隊啦ON9
大把人等緊位呀~

你又殺了人。

樓主幾時上水

潛夠水了

樓主改過第二個網名。。。就蒲頭啦。。。

假如人生也像這
改改名字就可以重頭來過
你說有多好

好你老母 我改咩名啲人都繼續叫我屈dee

假跳姐

牙細

仆街 仲講風涼話
自己睇番尋日新聞啦！臭X港姐前男友個篇呀！

寧願香港一國一制入集中營，全港黃絲冚家剷不得好死去換細雞條命返嚟。
好掛住你啊細雞，番嚟啦

唉。

認真咩？ 樓主應一應機

.

rip

佢跳咗啦仆街！

樓上果班全部有份推樓主落樓

浸龜頭未

我屌你老母死仆街 你有份推佢落去。

排隊啦屌你，幾時輪到你跳

樓上大部分人都係有份殺死細雞哥嘅兇手。

屌你老母。

邊撚個話係佢
你比唔到證據我屌翻你老母一齊玩4p又點話

Sam RIP

有冇睇呢度咩台

呢班正賤種。

波台就冇認真post一定係假膠？依家人都去埋啦吊您老味

你個名

佢哋雙手充滿了罪孽

夢不捨遺首當其衝！

你呢啲人毫無憐憫之心
應該捉去凌遲

細雞樂(肉醬)

結束比賽有咩問題

Sam哥戴帽就咁死左係唔抵
但邊個話佢係sam哥
連登三日唔埋兩日就有條友話跳
跟住又個個話‘挽留’推曬上熱門派曬膠

細雞

可唔可以打俾蘋果報咗先，唔係每日咁多人死我唔知你乜水

屌你老母呀我

屌你老母 殺人兇手

屌你老母 食屎狗

屌你老母 芝士漢堡

你全家中肺炎果時我會直播

你全家死剩你去拜山嘅時候我會開直播

分享比佢家人知 佢依個帳號

哦

隨時歡迎

夢狗

呢條能樣好快去搵細哥

ok開估了 呢單嘢係我同賓爺夾埋玩大家的

Thks!

大家都只為樓主係SAM.

原來又係玩野。

係 可能係我地點錯相
但唔代表係玩嘢
樓主可能真係俾人開解咗所以先唔跳
唔好隨便拎人嘅生死話係玩嘢同老作
唔該

開乜鬼解吖
上嚟叫春啫

你呢種諗法將幾多掙扎緊嘅人推落海

佢雙手充滿了鮮血

以前工作關係見太多
叫得春嘅九成唔會跳

你條傻閪比人當狗咁撚, 點睇?

ok開估了 呢單嘢係我同賓爺夾埋玩大家的

你死咗未?屋企哭喪完未?未就入嚟睇睇

ok開估了 呢單嘢係我同賓爺夾埋玩大家的

你條傻閪比我當狗咁撚以為我比人當狗咁撚

呢個係演員黎

似係你條傻西比人撚喎ching

佢勁撚弱智

仲係到懶叻 呢度波台呀

你真係好撚弱知

得啦, 哭撚完喪未?

點呀 比人撚到谷住谷住啖氣呀？

up乜鳩?係你條傻閪先信人9up, 我谷條撚呀?

樓主係Sam哥

10樓以上，my genuine advice

我扮信 你咪柒啦

係啦係啦, 傻閪

連登就係多得你呢啲新會然真心膠搞到污煙漳氣

自己柒咗就話人新會然 真心膠, 仲有冇其他嘢兜? 一次過講埋啦, 傻閪

自己去問樓主啦 傻閪
仲未肯接受現實(比人撚)

唔知你真心定假膠

有勇氣跳但又無膽去生存咩

活薯是折磨 死去是解脫

你未接受現實(比人撚)咋
有病睇醫生啦傻閪

你睇你認真到

叫你問又唔敢
精神勝利法傻閪

你睇你肉酸到

係嘅係嘅, 記得覆診啦傻閪

你睇你柒到

當你入嚟留言 我已經企係不敗之地
唔好再掙扎啦